大家想點幫呢個股災命名？

啊爺唔要我地喇

就過年，啊爺拎返cash響屋企封利是

「屌你，老美」

金融寒流

咁就叫股災，收市就升返啦，成班傻鳩

金融末日

散戶傻仔記

[撚狗]
財神到 財神到
恭祝大家狗年快樂！

早前升市叫大時代，咁𠵱家跌，叫：大春袋 啦

佔中風暴

下跌多一個月恆指＝ ０

叫"又係佔中"

金融騙局

跌千幾點就叫股災唔係呀

美國粗暴干涉風暴

恭喜發財

「連燈」

災喎

白飯風暴

股Joy

Diu 好撚燈

連登風暴

假狗股災

震一震又升返